有冇人識呢條女？俾佢呃咗好多錢

代friend出post,
有人識條女先再講

有冇屌過？

點呃

12萬？佢個閪箱鑽石？

屌足半年ok

憑本事
有咩問題

債主係位小姐嚟喎

小姐既男友代勞

樓主似係垃圾收數佬